[有圖] 我屋企把遮比顏料整污糟左好核突

差啲整到成手都係

push

最好整爛掉，有時啲人見未爛執咗去，一執又整污糟人